有無人知肺炎一號幾時量產？

兩月嗰陣中國唔係話肺炎一號效果顯著既咩
點解到而家九月都仲未引入香港？

屌你。。你咁都記得